幫推！救命呀！西九龍藝術家事件重演！！

有個我好鍾意嘅Artist ，
我見佢前排同佢男朋友搞市集嘅活動，
跟住我就一路有follow佢，
然後琴日突然之間佢話個活動終止左。
其實佢IG上面的確有部份泳裝少女嘅作品，
但商場就一口咬定佢太淫褻，
話唔可以賣呢類作品或者展示，
而店主亦都第一時間作出相應嘅安排，
包括即刻將IG上面佢唔滿意嘅照片下左架同埋亦都調整左產品。
（因為一開始佢係話見到IG上面有淫褻嘅相而唔係針對佢出既貨品但明明現場嘅貨品一啲問題都冇）

跟住事主琴日就即刻po咗段嘢問，性感有錯嗎？
唔知係咪言論激發左個所謂高層，
今日就通知唔俾佢出席認為佢嘅形象太淫褻...
問題係佢賣嘅商品入面冇淫褻嘅元素。
後尾我先知佢原來一個月前已經一路準備緊
但係剩返幾日嘅時間突然咁樣通知佢....

事主真係好撚慘一啲賠償都冇
仲要俾人觀賞淫褻嘅名號

我想講嘅係
今次呢個行為可以見到高層嘅無知不尊重以及不講道理，
亦都可以反映到香港而家不斷喺度扼殺緊藝術家嘅生存空間，
人哋話設計師冇人權，
經過呢件事之後我更加體會到，
不但淨係可以聽啲當權者講設計啲佢哋鍾意嘅嘢，而且仲要比佢哋呃殺埋發展空間同埋任意去到用佢鍾意嘅言論傷害一個藝術家一個女仔。
試問咁樣嘅香港真係好咩大家真係鍾意咩？

事主自己都有解釋，佢琴日send咗篇文大家可以去睇吓。

市集：theone pop up store

唔好意思問朋友借帳號唔係幾識規格希望各位見解。以下會附上圖片

推

拉

重開唔好推呢個唔該

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。

中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進 唔講都唔知原來已經2021年

重開幫推！西九龍藝術家事件重演！